關於狗仔絕育

聽日就絕育，想問聽日返黎唔關佢入籠得唔得

唔洗入籠啦，帶喇叭罩咪得